---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19407"
date: "2014-08-12T22:27:04"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Peter

Nee het zijn weer nieuwe cilinders. Deze kunnen 19 cm uitschuiven. Had nog een stuk buis over dus het kon nog net. Heb onderhand al een hele verzameling.
Het zijn wel M4 draadeinden. Beide draadeinden (60cm lang) draaien binnen in de eerste sectie die uitschuift, Dus in! elk Alu profiel zit een m4 draadeind.
Aan beide zijden van het lagerblok zit een axiaal lager die ervoor zorgt dat de motor geen axiaal krachten krijgt te voortduren.